邊間做全身身體檢查好？

懷疑自己生cancer

唔好死啊

咁激？

我幫你全身檢查

同我爭生意？

唔敢